### Трассировка требований
<details close>
<summary>Раскрыть</summary>
<ul>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.1](../Требования/Бизнеса.md#br-11)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-1](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-1-чтение-отзыва-иили-комментариев-к-нему-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-1.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-11)</summary>
<ul>
<li>
[FR-1.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-111)
</li>
<li>
[FR-1.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-112)
</li>
<li>
[FR-1.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-113)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-1.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-12)</summary>
<ul>
<li>
[FR-1.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-121)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-1.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-13)</summary>
<ul>
<li>
[FR-1.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-131)
</li>
<li>
[FR-1.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-132)
</li>
<li>
[FR-1.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-133)
</li>
<li>
[FR-1.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-134)
</li>
<li>
[FR-1.3.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-135)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.2](../Требования/Бизнеса.md#br-12)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-14](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-14-просмотр-списка-учебных-дисциплин-преподавателя)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-14.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-141)</summary>
<ul>
<li>
[FR-14.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1411)
</li>
<li>
[FR-14.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1412)
</li>
<li>
[FR-14.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1413)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.3](../Требования/Бизнеса.md#br-13)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-8](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-8-чтение-поста-развлекательного-контента)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-8.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-81)</summary>
<ul>
<li>
[FR-8.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-811)
</li>
<li>
[FR-8.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-812)
</li>
<li>
[FR-8.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-813)
</li>
<li>
[FR-8.1.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-814)
</li>
<li>
[FR-8.1.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-815)
</li>
<li>
[FR-8.1.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-816)
</li>
<li>
[FR-8.1.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-817)
</li>
<li>
[FR-8.1.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-818)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-8.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-82)</summary>
<ul>
<li>
[FR-8.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-821)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-8.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-83)</summary>
<ul>
<li>
[FR-8.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-831)
</li>
<li>
[FR-8.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-832)
</li>
<li>
[FR-8.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-833)
</li>
<li>
[FR-8.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-834)
</li>
</ul>
</details>
</li>    
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.4](../Требования/Бизнеса.md#br-14)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-15](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-15-скачивание-учебного-артефакта)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-15.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-151)</summary>
<ul>
<li>
[FR-15.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1511)
</li>
<li>
[FR-15.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1512)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-15.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-152)</summary>
<ul>
<li>
[FR-15.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1521)
</li>
<li>
[FR-15.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1522)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-15.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-153)</summary>
<ul>
<li>
[FR-15.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1531)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.5](../Требования/Бизнеса.md#br-15)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-22](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-22-просмотр-списка-из-10-лучших-худших-преподавателей)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-22.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-221)</summary>
<ul>
<li>
[FR-22.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2211)
</li>
<li>
[FR-22.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2212)
</li>
<li>
[FR-22.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2213)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.6](../Требования/Бизнеса.md#br-16)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-23](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-23-просмотр-списка-из-наиболее-популярных-5-постов-развлекательного-контента)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-23.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-231)</summary>
<ul>
<li>
[FR-23.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2311)
</li>
<li>
[FR-23.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2312)
</li>
<li>
[FR-23.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2313)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-23.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-232)</summary>
<ul>
<li>
[FR-23.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2321)
</li>
<li>
[FR-23.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2322)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.7](../Требования/Бизнеса.md#br-17)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-21](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-21-поиск-профиля-преподавателя)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-21.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-211)</summary>
<ul>
<li>
[FR-21.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2111)
</li>
<li>
[FR-21.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2112)
</li>
<li>
[FR-21.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2113)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-21.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-212)</summary>
<ul>
<li>
[FR-21.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2121)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-21.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-213)</summary>
<ul>
<li>
[FR-21.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2131)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-1.8](../Требования/Бизнеса.md#br-18)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-19](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-19-регистрация-в-системе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-191)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1911)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-192)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1921)
</li>
<li>
[FR-19.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1922)
</li>
<li>
[FR-19.2.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1923)
</li>
<li>
[FR-19.2.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1924)
</li>
<li>
[FR-19.2.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1925)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-193)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1931)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-194)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1941)
</li>
<li>
[FR-19.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1942)
</li>
<li>
[FR-19.4.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1943)
</li>
<li>
[FR-19.4.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1944)
</li>
<li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.5](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-195)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.5.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1951)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.6](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-196)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.6.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1961)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.7](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-197)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.7.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1971)
</li>
<li>
[FR-19.7.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1972)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-19.8](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-198)</summary>
<ul>
<li>
[FR-19.8.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1981)
</li>
<li>
[FR-19.8.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1982)
</li>
<li>
[FR-19.8.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1983)
</li>
<li>
[FR-19.8.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1984)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-20](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-20-авторизация-в-системе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-20.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-201)</summary>
<ul>
<li>
[FR-20.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2011)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-20.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-202)</summary>
<ul>
<li>
[FR-20.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2021)
</li>
<li>
[FR-20.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2022)
</li>
<li>
[FR-20.2.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2023)
</li>
<li>
[FR-20.2.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2024)
</li>
<li>
[FR-20.2.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2025)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-20.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-203)</summary>
<ul>
<li>
[FR-20.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2031)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-20.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-204)</summary>
<ul>
<li>
[FR-20.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2041)
</li>
<li>
[FR-20.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2042)
</li>
<li>
[FR-20.4.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2043)
</li>
<li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-20.5](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-205)</summary>
<ul>
<li>
[FR-20.5.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2051)
</li>
<li>
[FR-20.5.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2052)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-20.6](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-206)</summary>
<ul>
<li>
[FR-20.6.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2061)
</li>
<li>
[FR-20.6.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-2062)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-2.1](../Требования/Бизнеса.md#br-21)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-2](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-2-оценивание-отзыва-иили-комментариев-к-нему-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-2.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-21)</summary>
<ul>
<li>
[FR-2.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-211)
</li>
<li>
[FR-2.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-212)
</li>
<li>
[FR-2.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-213)
</li>
<li>
[FR-2.1.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-214)
</li>
<li>
[FR-2.1.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-215)
</li>
<li>
[FR-2.1.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-216)
</li>
<li>
[FR-2.1.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-217)
</li>
<li>
[FR-2.1.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-218)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-3](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-3-редактирование-отзыва-иили-комментариев-к-нему-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-3.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-31)</summary>
<ul>
<li>
[FR-3.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-311)
</li>
<li>
[FR-3.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-312)
</li>
<li>
[FR-3.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-313)
</li>
<li>
[FR-3.1.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-314)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-3.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-32)</summary>
<ul>
<li>
[FR-3.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-321)
</li>
<li>
[FR-3.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-322)
</li>
<li>
[FR-3.2.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-323)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-3.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-33)</summary>
<ul>
<li>
[FR-3.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-331)
</li>
<li>
[FR-3.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-332)
</li>
<li>
[FR-3.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-333)
</li>
<li>
[FR-3.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-334)
</li>
<li>
[FR-3.3.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-335)
</li>
</ul>
</details>
</li>    
<li>
<details close>
<summary>[UR-3.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-34)</summary>
<ul>
<li>
[FR-3.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-341)
</li>
<li>
[FR-3.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-342)
</li>
<li>
[FR-3.4.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-343)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-4](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-4-добавление-отзыва-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-4.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-41)</summary>
<ul>
<li>
[FR-4.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-411)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-4.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-42)</summary>
<ul>
<li>
[FR-4.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-421)
</li>
<li>
[FR-4.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-422)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-4.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-43)</summary>
<ul>
<li>
[FR-4.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-431)
</li>
<li>
[FR-4.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-432)
</li>
<li>
[FR-4.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-433)
</li>
<li>
[FR-4.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-434)
</li>
<li>
[FR-4.3.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-435)
</li>
</ul>
</details>
</li>    
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-5](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-5-добавление-комментария-к-отзыву-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-5.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-51)</summary>
<ul>
<li>
[FR-5.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-511)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-5.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-52)</summary>
<ul>
<li>
[FR-5.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-521)
</li>
<li>
[FR-5.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-522)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-5.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-53)</summary>
<ul>
<li>
[FR-5.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-531)
</li>
<li>
[FR-5.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-532)
</li>
<li>
[FR-5.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-533)
</li>
</ul>
</details>
</li>    
</ul>
</details>
<li>
<details close>
<summary>[Case-6](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-6-удаление-отзыва-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-6.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-61)</summary>
<ul>
<li>
[FR-6.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-611)
</li>
<li>
[FR-6.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-612)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-6.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-62)</summary>
<ul>
<li>
[FR-6.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-621)
</li>
<li>
[FR-6.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-622)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-6.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-63)</summary>
<ul>
<li>
[FR-6.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-631)
</li>
<li>
[FR-6.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-632)
</li>
<li>
[FR-6.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-633)
</li>
<li>
[FR-6.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-634)
</li>
</ul>
</details>
</li>    
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-7](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-7-удаление-комментария-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-7.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-71)</summary>
<ul>
<li>
[FR-7.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-711)
</li>
<li>
[FR-7.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-712)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-7.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-72)</summary>
<ul>
<li>
[FR-7.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-721)
</li>
<li>
[FR-7.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-722)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-7.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-73)</summary>
<ul>
<li>
[FR-7.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-731)
</li>
<li>
[FR-7.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-732)
</li>
<li>
[FR-7.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-733)
</li>
<li>
[FR-7.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-734)
</li>
</ul>
</details>
</li>    
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-2.2](../Требования/Бизнеса.md#br-22)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-2](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-2-оценивание-отзыва-иили-комментариев-к-нему-о-преподавателе)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-2.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-21)</summary>
<ul>
<li>
[FR-2.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-211)
</li>
<li>
[FR-2.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-212)
</li>
<li>
[FR-2.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-213)
</li>
<li>
[FR-2.1.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-214)
</li>
<li>
[FR-2.1.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-215)
</li>
<li>
[FR-2.1.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-216)
</li>
<li>
[FR-2.1.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-217)
</li>
<li>
[FR-2.1.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-218)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-2.3](../Требования/Бизнеса.md#br-23)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-9](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-9-оценивание-поста-развлекательного-контента)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-9.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-91)</summary>
<ul>
<li>
[FR-9.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-911)
</li>
<li>
[FR-9.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-912)
</li>
<li>
[FR-9.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-913)
</li>
<li>
[FR-9.1.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-914)
</li>
<li>
[FR-9.1.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-915)
</li>
<li>
[FR-9.1.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-916)
</li>
<li>
[FR-9.1.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-917)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-10](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-10-добавление-поста-развлекательного-контента)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-10.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-101)</summary>
<ul>
<li>
[FR-10.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1011)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-10.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-102)</summary>
<ul>
<li>
[FR-10.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1021)
</li>
<li>
[FR-10.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1022)
</li>
<li>
[FR-10.2.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1023)
</li>
<li>
[FR-10.2.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1024)
</li>
<li>
[FR-10.2.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1025)
</li>
<li>
[FR-10.2.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1026)
</li>
<li>
[FR-10.2.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1027)
</li>
<li>
[FR-10.2.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1028)
</li>
<li>
[FR-10.2.9](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1029)
</li>
<li>
[FR-10.2.10](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-10210)
</li>
<li>
[FR-10.2.11](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-10211)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-10.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-103)</summary>
<ul>
<li>
[FR-10.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1031)
</li>
<li>
[FR-10.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1032)
</li>
<li>
[FR-10.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1033)
</li>
<li>
[FR-10.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1034)
</li>
</ul>
</details>
</li>  
<li>
<details close>
<summary>[UR-10.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-104)</summary>
<ul>
<li>
[FR-10.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1041)
</li>
<li>
[FR-10.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1042)
</li>
</ul>
</details>
</li>  
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-11](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-11-редактирование-поста-развлекательного-контента)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-11.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-111)</summary>
<ul>
<li>
[FR-11.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1111)
</li>
<li>
[FR-11.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1112)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-11.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-112)</summary>
<ul>
<li>
[FR-11.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1121)
</li>
<li>
[FR-11.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1122)
</li>
<li>
[FR-11.2.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1123)
</li>
<li>
[FR-11.2.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1124)
</li>
<li>
[FR-11.2.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1125)
</li>
<li>
[FR-11.2.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1126)
</li>
<li>
[FR-11.2.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1127)
</li>
<li>
[FR-11.2.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1128)
</li>
<li>
[FR-11.2.9](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1129)
</li>
<li>
[FR-11.2.10](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-11210)
</li>
<li>
[FR-11.2.11](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-11211)
</li>
<li>
[FR-11.2.12](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-11212)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-11.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-113)</summary>
<ul>
<li>
[FR-11.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1131)
</li>
<li>
[FR-11.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1132)
</li>
<li>
[FR-11.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1133)
</li>
<li>
[FR-11.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1134)
</li>
</ul>
</details>
</li>  
<li>
<details close>
<summary>[UR-11.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-114)</summary>
<ul>
<li>
[FR-11.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1141)
</li>
<li>
[FR-11.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1142)
</li>
</ul>
</details>
</li>  
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-12](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-12-удаление-поста-развлекательного-контента)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-12.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-121)</summary>
<ul>
<li>
[FR-12.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1211)
</li>
<li>
[FR-12.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1212)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-12.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-122)</summary>
<ul>
<li>
[FR-12.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1221)
</li>
<li>
[FR-12.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1222)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-12.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-123)</summary>
<ul>
<li>
[FR-12.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1231)
</li>
<li>
[FR-12.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1232)
</li>
<li>
[FR-12.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1233)
</li>
<li>
[FR-12.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1234)
</li>
</ul>
</details>
</li>   
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-2.4](../Требования/Бизнеса.md#br-24)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-13](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-13-оцениевание-критериев-преподавателя)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-13.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-131)</summary>
<ul>
<li>
[FR-13.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1311)
</li>
<li>
[FR-13.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1312)
</li>
<li>
[FR-13.1.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1313)
</li>
<li>
[FR-13.1.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1314)
</li>
<li>
[FR-13.1.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1315)
</li>
<li>
[FR-13.1.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1316)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-13.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-132)</summary>
<ul>
<li>
[FR-13.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1321)
</li>
<li>
[FR-13.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1322)
</li>
<li>
[FR-13.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1323)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-2.5](../Требования/Бизнеса.md#br-25)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-16](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-16-добавление-учебного-артефакта)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-16.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-161)</summary>
<ul>
<li>
[FR-16.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1611)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-16.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-162)</summary>
<ul>
<li>
[FR-16.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1621)
</li>
<li>
[FR-16.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1622)
</li>
<li>
[FR-16.2.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1623)
</li>
<li>
[FR-16.2.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1624)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-16.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-163)</summary>
<ul>
<li>
[FR-16.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1631)
</li>
<li>
[FR-16.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1632)
</li>
<li>
[FR-16.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1633)
</li>
<li>
[FR-16.3.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1634)
</li>
<li>
[FR-16.3.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1635)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-16.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-164)</summary>
<ul>
<li>
[FR-16.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1641)
</li>
<li>
[FR-16.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1642)
</li>
<li>
[FR-16.4.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1643)
</li>
<li>
[FR-16.4.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1644)
</li>
<li>
[FR-16.4.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1645)
</li>
<li>
[FR-16.4.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1646)
</li>
<li>
[FR-16.4.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1647)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-2.6](../Требования/Бизнеса.md#br-26)</summary>
<ul>
<li>
См BR-1.1-8
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-3.1](../Требования/Бизнеса.md#br-31)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[Case-17](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-17-добавление-профиля-преподавателя)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-171)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1711)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-172)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1721)
</li>
<li>
[FR-17.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1722)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-173)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1731)
</li>
<li>
[FR-17.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1732)
</li>
<li>
[FR-17.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1733)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-174)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1741)
</li>
<li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.5](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-175)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.5.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1751)
</li>
<li>
[FR-17.5.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1752)
</li>
<li>
[FR-17.5.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1753)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.6](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-176)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.6.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1761)
</li>
<li>
[FR-17.6.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1762)
</li>
<li>
[FR-17.6.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1763)
</li>
<li>
[FR-17.6.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1764)
</li>
<li>
[FR-17.6.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1765)
</li>
<li>
[FR-17.6.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1766)
</li>
<li>
[FR-17.6.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1767)
</li>
<li>
[FR-17.6.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1768)
</li>
<li>
[FR-17.6.9](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1769)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.7](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-177)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.7.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1771)
</li>
<li>
[FR-17.7.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1772)
</li>
<li>
[FR-17.7.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1773)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.8](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-178)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.8.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1781)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.9](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-179)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.9.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1791)
</li>
<li>
[FR-17.9.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1792)
</li>
<li>
[FR-17.9.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1793)
</li>
<li>
[FR-17.9.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1794)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.10](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1710)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.10.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17101)
</li>
<li>
[FR-17.10.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17102)
</li>
<li>
[FR-17.10.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17103)
</li>
<li>
[FR-17.10.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17104)
</li>
<li>
[FR-17.10.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17105)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.11](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1711)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.11.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17111)
</li>
<li>
[FR-17.11.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17112)
</li>
<li>
[FR-17.11.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17113)
</li>
<li>
[FR-17.11.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17114)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-17.12](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1712)</summary>
<ul>
<li>
[FR-17.12.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17121)
</li>
<li>
[FR-17.12.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17122)
</li>
<li>
[FR-17.12.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17123)
</li>
<li>
[FR-17.12.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17124)
</li>
<li>
[FR-17.12.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17125)
</li>
<li>
[FR-17.12.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17126)
</li>
<li>
[FR-17.12.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17127)
</li>
<li>
[FR-17.12.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17128)
</li>
<li>
[FR-17.12.9](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-17129)
</li>
<li>
[FR-17.12.10](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171210)
</li>
<li>
[FR-17.12.11](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171211)
</li>
<li>
[FR-17.12.12](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171212)
</li>
<li>
[FR-17.12.13](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171213)
</li>
<li>
[FR-17.12.14](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171214)
</li>
<li>
[FR-17.12.15](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171215)
</li>
<li>
[FR-17.12.16](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171216)
</li>
<li>
[FR-17.12.17](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171217)
</li>
<li>
[FR-17.12.18](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171218)
</li>
<li>
[FR-17.12.19](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171219)
</li>
<li>
[FR-17.12.20](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-171220)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[Case-18](../Требования/Сценарии%20использования.md#case-18-редактирование-профиля-преподавателя)</summary>
<ul>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.1](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-181)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.1.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1811)
</li>
<li>
[FR-18.1.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1812)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.2](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-182)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.2.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1821)
</li>
<li>
[FR-18.2.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1822)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.3](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-183)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.3.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1831)
</li>
<li>
[FR-18.3.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1832)
</li>
<li>
[FR-18.3.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1833)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.4](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-184)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.4.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1741)
</li>
<li>
[FR-18.4.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1842)
</li>
<li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.5](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-185)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.5.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1851)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.6](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-186)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.6.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1861)
</li>
<li>
[FR-18.6.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1862)
</li>
<li>
[FR-18.6.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1863)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.7](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-187)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.7.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1871)
</li>
<li>
[FR-18.7.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1872)
</li>
<li>
[FR-18.7.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1873)
</li>
<li>
[FR-18.7.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1874)
</li>
<li>
[FR-18.7.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1875)
</li>
<li>
[FR-18.7.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1876)
</li>
<li>
[FR-18.7.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1877)
</li>
<li>
[FR-18.7.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1878)
</li>
<li>
[FR-18.7.9](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1879)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.8](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-188)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.8.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1881)
</li>
<li>
[FR-18.8.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1882)
</li>
<li>
[FR-18.8.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1883)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.9](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-189)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.7.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1891)
</li>
<li>
[FR-18.9.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-1892)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.10](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1810)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.10.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18101)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.11](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1811)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.11.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18111)
</li>
<li>
[FR-18.11.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18112)
</li>
<li>
[FR-18.11.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18113)
</li>
<li>
[FR-18.11.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18114)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.12](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1812)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.12.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18121)
</li>
<li>
[FR-18.12.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18122)
</li>
<li>
[FR-18.12.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18123)
</li>
<li>
[FR-18.12.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18124)
</li>
<li>
[FR-18.12.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18125)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.13](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1813)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.13.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18131)
</li>
<li>
[FR-18.13.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18132)
</li>
</ul>
</details>
</li>
<li>
<details close>
<summary>[UR-18.14](../Требования/Пользовательские%20требования.md#ur-1814)</summary>
<ul>
<li>
[FR-18.14.1](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18141)
</li>
<li>
[FR-18.14.2](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18142)
</li>
<li>
[FR-18.14.3](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18143)
</li>
<li>
[FR-18.14.4](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18144)
</li>
<li>
[FR-18.14.5](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18145)
</li>
<li>
[FR-18.14.6](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18146)
</li>
<li>
[FR-18.14.7](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18147)
</li>
<li>
[FR-18.14.8](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18148)
</li>
<li>
[FR-18.14.9](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-18149)
</li>
<li>
[FR-18.14.10](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181410)
</li>
<li>
[FR-18.14.11](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181411)
</li>
<li>
[FR-18.14.12](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181412)
</li>
<li>
[FR-18.14.13](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181413)
</li>
<li>
[FR-18.14.14](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181414)
</li>
<li>
[FR-18.14.15](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181415)
</li>
<li>
[FR-18.14.16](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181416)
</li>
<li>
[FR-18.14.17](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181417)
</li>
<li>
[FR-18.14.18](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181418)
</li>
<li>
[FR-18.14.19](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181419)
</li>
<li>
[FR-18.14.20](../Требования/Функциональные%20требования.md#fr-181420)
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>
</li>

<li>
<details close>
<summary>[BR-3.2](../Требования/Бизнеса.md#br-32)</summary>
<ul>
<li>
См BR-2.1-6 + BR-1.1-8
</li>
</ul>
</details>
</li>
</ul>
</details>

